失戀聽情歌等於漏媒氣閂窗

失戀真係好辛苦
個人好似唔再屬於自己咁

聽開心既歌

甚麼叫絕望 抬起頭望望